[人手置頂] 荃灣極需要人！荃灣極需要人！荃灣極需要人！

楊屋道市政大廈
企滿防暴
熊貓酒店20幾架警車
大窩口，象山又勁落緊去
怕荃灣人捱唔住
快啲入嚟 快啲入嚟！！BE WATER!!

pish

十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

電話禁極刀

係咪楊屋道外要人?

黎緊

係 企撚滿曬狗 百幾隻

推

冇人理！十連咗添喇

熱門

光

復

香

港

時

Push

代

革

五大訴求

過緊去

轉場啦，依兩日遊擊好成功

命

咩出口出穩陣

推撚爆

a1行南豐橋

推啊

屌

咁多狗係時間候轉場

咪撚再硬碰 荃灣已有成績

舉咗黑旗

大家小心哩條撚屌 (影唔切正面)
頭先喺荃薪天橋果邊掉一袋黃色疑似尿液嘅膠袋同口罩落街(示威者喺樓下) 同埋影市民相
幾個女仔捉唔撚住佢
大家認住佢既衣著 見到佢就制止佢

推
荃灣要人

屌 又收咗隊 做乜撚

但荃灣都照要人
廢老多撚到 一定要搞翻鑊

荃灣唔襟玩..

光復香港 時代革命

尋日都覺得tko唔襟玩最後都算搞到

Where?

啱啱楊屋道有舉 依家都繼續要人standby

唔出枉為荃灣人

不如轉場去葵芳

搞咗荃灣先啦

轉場啦 度度都要人

呢幾日都好多post話要光復荃灣 依家係好機會
BE WATER

be water

可能見太多人
走左啦

退反南豐穩陣d. 一個商場7個出口.

楊屋差佬已走

係咪要轉場?

要人

轉場啦 死守冇用

手足們喺熊貓搞緊路障

依家走左

但以佢地性格
今晚會圍捕荃灣

本身就無不反對通知書

有無對峙？

入咗嚟先再一齊轉啦
荃灣係冇不反對咖 幫手救一救大家

依家敗走咗 但大量狗喺附近

入左黎聚多啲人先講轉唔轉場

要人！

轉機場

有十幾架狗車喺葵芳方向去緊荃灣
小心

Be water 咁就等佢班狗曬到仆街啦

推。 過緊黎

想講條路線有d亂

極多狗車
荃灣要人

撤退 推俾前線‼️‼️‼️

荃灣要人

衝緊黎

游擊 唔好死守

荃灣人要assemble 荃灣要人!!

熊貓企曬係到
去邊好

be water啊
樓主係咁叫人去荃灣

咁而家荃灣去邊到

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

荃灣d 人一上哂天橋就散哂

就係有防暴狗黎，等佢地排好陣就即刻散，咁先玩鳩到佢地仲叫人去

push

Be water 一入公園就冇路走

荃灣人冇裝！！

推！要人呀

不要死守！！！！！唔夠人可join旺角！！！！

去返不反對通知書度

向海邊行

荃灣站有個西裝男係咁周圍影黑衫年青人 唔知咩企圖

去邊撚到

去搭港鐵轉場啦

荃灣冇不反對通知書

去邊

要人呀屌

荃灣冇申請到

公園？

Sor自膠

Be water

遊擊！！

游擊！Be water !

七區集會荃灣公園係大伏!!!

公園呢邊都冇裝 好難叫人出去！

危險唔係應該快d走咩??
行去海濱青衣甚至麗城都得啊

荃灣勁散 啲人冇目標咁走

行去海濱10-15min 麗城20-25min

金鐘啦

你自己都識講be water啦
仲叫人去
唔夠人咪轉場先囉 今日周圍都要人

唔對路就出翻其他區幫拖 始終冇不反對通知書 BE WATER

依家集中係地鐵對出

我都想知 依家去邊好 岩岩趕完狗

發夢現場報道，去緊眾安街

可以搭西鐡

Pish

荃灣散晒啦 大家行商場

好撚急呀屌

人多但好散

快閃 去荃西 要人

究竟喺咩位集合？

轉旺角或機場啦！

如心大隊去緊邊

荃灣最好行商場

快閃荃西封路

散咗先啦唔夠人就

我有朋友喺荃灣 聽佢話變左遊行
想問下行緊去邊？

出葵芳都唔好去青衣，青衣得3 條路出去死硬
出葵芳可轉去美孚再落可到太子，有路走到；麗城可轉戰深井屯門做合流

有狗就走啦仲要人🤦🏻‍♂️

推，好多人跟緊去封荃灣西

由荃新1期行到地鐵站 未見有狗

啱啱行到熊貓嗰邊

be water就轉場啦
要乜人呀

要人要人

危險唔好死守
要轉場

荃灣應該點，係商場休息緊

Coming, 冇車啊....

去唔去荃灣廣場？
新鴻基

be water 多狗就散呀咁多位
加上荃灣好多港豬 冇優勢

請問荃灣公園而家咩環境

無野發生

要人啊

係青山公路同眾安街交界封緊路

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

依家邊到要人

有冇荃灣巴打知下一步點？

荃灣站下面十字路封緊

安全

見到中旅社有人

熊貓係咪好多狗？

感覺今日6/7點會和平散去
始終前線兄弟分散曬全港
無謂送頭

Be water!

楊屋道聽到有狗車聲

點解大家唔上大窩口上邨呢？好大個警察宿舍喎

知唔知荃灣西站有無封？
想過來荃灣公園

唔係警察宿舍 係記律部隊宿舍 包消防救護海關個啲 唔係住晒狗

去城隧

啲看更話就封熊貓橋度門

點解唔過荃灣裁判法院嗰度

戴麟趾夫人診所門外巴士站有人被拉跌打，未知咩事

推，街坊小心

而家應該去邊？

好似係有人執/偷銀包

岩岩地鐵廣播話西鐵受阻，
去荃灣站會比較好

上城隧？

好多荃灣都無裝 根本唔住打 比狗圍就好走

每區都好需要人

荃灣好少人
有無手足嚟幫手

好黎家青衣搭地鐵過來

個位好易包抄, 冇路走

荃灣散啦
好難玩

荃灣暫時block 咗大河道一帶道路

天口圍沙田大埔黃大仙旺角金鐘 一定要打快閃呀

推唔夠人

邊度要人 人在荃公

基本上進出係石頭街條路 封左仲有山路行社區中心 而停車場有兩個𨋢位 富泰後面仲有條路出德士古道

由千色店行去西鐵站一隻狗都冇

咁咪抖抖唔好亂衝

手推

而家去荃灣join去邊度集合好

熊貓 千色店

咩出口最近

大隊沿住路德圍行去城隧

其實荃灣應該唔少人 但好多人冇消息 變左度度都有啲人咁 好散

千色店果邊有人?

唔少人架荃灣 要人呀

後山其實好多路 可以走到去葵盛同落返荃灣

荃灣有無狗？

人

係又封唔係又封
其實想做d咩？

地鐵站 綠楊嗰邊

推緊去愉景

求下大家唔好去葵芳，尋晚一堆post講到荃灣既地理有幾好打，今日打都未打就話轉場，唔好分散人力啦，集中番係荃灣

咁咪遊擊

太散 有班去緊城隧 千色 熊貓都有人 荃新天地都有

唔得就散水 別硬碰

好散 究竟要去邊 好亂呀

倒不如…

無啦啦推緊去愉景！！

石頭街多小路有得走 反而大街條路入去就得一條

係南豐地面推緊去愉景

Hit完就run啦 叫人黎硬碰咩

守唔住就走先，事關宜家金鐘、旺角、黃大仙、太和路都對抗黑警。

係 轉左

去愉景做乜

應該警署

coming

yes

同埋呢個位塞到屯公
利申：個人猜測

現場決定，應走就走，應留就留，唔好勉強!
大家嘅目的係要令警賊越嚟越難捉人，而唔係越嚟越難清場，總之be water, we still need you all bros and sis

綠楊嗰連儂牆俾人搣曬

依家主要
熊貓上城門
南豐去愉景
揀最近自己去 荃灣唔係集會

唔怕 今日集會最重要

be water, 學黃大仙居民消失如霧

唔會囉
車會直出九龍唔入荃灣

有冇荃灣谷tg ?

荃灣線 西鐵線係咪正常運作緊？有冇手足知道

巴打們幫幫手 救護車去仁濟醫院d 路全部封曬
有無機會放到救護車走先

利伸：不割席

正常

荃灣去到中染比人掉水彈！！！

有冇咩需要物資

冷氣軍師入一入黎

有荃灣同屯門的通宵車
請參考

有無人知荃灣警察係咩位置

荃景嗰邊要小心
冇乜路走

呢家過黎應該去邊

愉景新城

中染咩事

去緊愉景個邊 好多人係屋影人相 求laser

各區教會的開放時間

點解要去？

但我一個人，點算

返黎千色

向愉景方向

上到綠楊啦

好多人係到

冇人就做哨 唔好on99企起到等拉呀

荃景其實好難走
好似得荃威一條樓梯落返翠豐台嗰邊同埋車路
一係到時就原路走

利申:住荃景圍

頂住

呢家黎愉景？

宜家暫時係愉景門口味上荃景

PUSH

黎左先

[black]警署要人！[/black]

暫時愉景門口 消防局位停左

搞楊屋道無用（易比人夾）
要搞就搞沙咀道 沙咀道係荃灣的中樞
進可攻 退可守

大家幫手推比更多人睇到

搞唔掂係咪機場見

去緊荃灣警署

荃景旁邊路梯行落曹漕再過河走？

宜家去到愉景 叫街市個邊過黎

轉荃灣警署！！！

去荃灣警署做乜，又難退場出番去佔路咪好，佔埋青山公路啦

利申 住愉景

宜家停左 應該會再上狗屋

荃威果邊有路入山可以係行返出黎既、但唔識路就唔好亂行

荃景圍

開始推緊上荃景狗屋

真係要識行先得
因為我住荃景都冇行過

小心 不被捕

而家現場決定上荃灣警處

有人叫唔好去狗屋！ 話夠人

全部人同我去愉景！
之後去荃景狗屋

推比 係楊屋道的人

出緊

叫人過黎愉景 行緊

出𡁵

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

姐係佢會報警啦

荃灣警署上gear

push be water

小心 唔好好似天水圍咁比狗捉

愉景應該會關門

一齊行動
唔好走散

而家荃灣咩情況?同埋而家join應該去邊

愉景出面天橋

今日捉咗82人 小心

唔知係咪真,聽個fd講話d白衫黑社會今晚會出黎亂打人

一個鐘前好多管理處職員守住曬，大家有需要盡量試下入去

未圍狗竇？

實地
荃景圍體育館後面有路過對面
緊急時可用

去哂愉景，做乜？

第一個打你

荃灣依加去曬邊

去狗局

愉景新城橋底

邊個位置

依家出去會唔會太遲

黎到就見到 好多人

大堂位好多人

不合作運動囉
唔好俾人捉就得

5分鐘前夢到有狗車係5號去緊屯門荃灣方向，at5:03

我到左😂但一個人係到所有都唔識，小弟比較怕羞

荃景一期綠色大閘對面，有個細停車場，有條樓梯可以行落去嘅，行落去應該就係上面位巴打po出黎條水壩，不過冇咩印象落到去有冇路走/避，荃景圍啲路好陰濕大家小心！

荃景圍果頭地理好麻煩喎

依加出去重有冇用

青山公路同大涌道交界

手動置頂
手動置頂
手動置頂
手動置頂
手動置頂
上熱門
上熱門
上熱門
上熱門
上熱門

單拖行緊去愉景

有 唔夠人

不被捕

ok 單拖出去

家住眾安街口，有老有嫩，只能為大家做哨兵，大家be water，不割蓆不被補不受傷。

無 岩岩check左

自推

中旅社都唔錯

[url]pish[/url]

咪走囉,唔好守,佢地多武器唔好比佢有目標

依定黎

唔好上荃景 易包

............push

出站後有咩位可以安全上裝

荃灣大隊去左邊 係綠楊象山走失左

真係好少路可以走

大隊去緊愉景

荃灣人 集合呀
而加東一d 西一d
好易比人捉

幫手同前線講

荃景一期大閘密碼係2398
必要時可能用得著

仲喺荃新天地 去愉景做啲咩

荃景花園(荃灣警署隔離)已鎖閘

咪亂吹 荃灣水靜河飛
好似遮打果日cwb咁

隊伍去緊愉景

巴打 到邊

我都一個人係愉景天橋

單拖去緊荃灣 可以去邊？

發夢圍緊TW警局

帶住頂帽，頂帽有條野條條咁，黑超口罩拎住支茶

狗屋已封

係 一困係上面 除左一路鏟上去 都唔知可以點走

其實黎愉景做咩
我都係愉景 見愈黎愈多人入

現在坐車黎荃灣可以去邊

愉景

荃中貴陽樓
7593

如果要向上跑嘅話

荃景圍好麻煩 有咩事得跑向消防局個面係安全

有冇單拖巴打 一齊去 想有個照應

入夜要小心 同佢地鬥長命

行元荃古道可以去到深井 屯門 元朗

行好撚遠

咁行法變毅行者都似

黎緊喇巴打

行5個鐘

你到邊?

去到深井就下路返西鐵站啦，仲入屯門

咁行去深井有便利店既

愉景新城鎖晒門，各巴打小心

跑都差唔多一個鍾先到深井

去緊 驚落車俾狗查

逃生路2 要攀欄 好緊急先用

小心呀

荃景圍狗屋地理不利防守

利申住荃x花園

荔枝角

你搭地鐵?荃灣站等我ok?一齊去

罷唔到工又無裝備
見到你地聲援咗幾下
幫唔到咩sorry

有冇人圍新界南狗總？

同意。 我都係街坊

絕對係 推

上面仲有間藍絲醫院

黎緊荃灣既, 去愉景再去荃灣警署

荃灣中心瀋陽樓
R6286

記得下一站仲有機埸

個個區自己玩緊，要條撚咩

可以快閃外區嗎

識路既話元荃可以落返麗城以前九咪個位 大把車走

直接向番地鐵站/海邊方向走好過上荃景圍

千色多唔多自己友？定去曬愉景？
利申：去緊

愉景唔夠人

愉景入面，好多人。有事向大路，消防局西鐵果邊散，唔好上山！

愉景黎 宜家警署扔石扔蛋

加油！！！荃灣

去緊但我千色落車，驚有狗

入到冇事

依條路走唔到去邊

愉景要人

而家由千色去愉景安唔安全？

圍緊狗屋

過左河就有唔少選擇

有事向汀九果邊行，可以入深井食燒鵝

荃灣街市過黎味

所以緊急先用

唔好向上走，dead end死路

唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

警署用緊橡筋果班手足
將條毛巾頭同尾分兩邊縛係橡筋上下邊 中間就會有個兜放石頭 咁扯果個兜位就可以成功發射架

人不在現場 手足加油

依家係深井出嚟可以去邊度？
搭車岀黎，應該塞到仆街

麗城巴士 40 48x 234x 34m 34 全部經愉景新城封咗嗰度
得海傍 53 234b 走

應該係愉景，我啲fd同巴打都話去個到
利申：去緊

沿荃灣天橋網行左轉
由熊貓到荃新天地
未見狗仔腳印

咪係 你入去搭車..都係同一條路出返黎.. 一set rb 就玩完..

荃灣名逸居正門外企咗一個疑似黑社會阿叔，好似上次貴貴紅出面天橋個阿叔

邊間狗屋

Thanks巴打，不過小心唔好影到樣

荃景

Okok，我都係一個人

咁當我冇講過 只係覺得荃灣友熟路既話麗城都好好匿

由千色上橋一路入愉景，好多人

咁遠

記得唔好上斜路 上面要兜大圈走.. 好易被包炒

荃灣撚依家大隊去緊邊?

係 麗城好多位匿 不過大家執生啦

荃景的人散開少少
狗一射TG就全世界食曬

荃景狗署

荃灣！

如果係要玩捉e因上荃灣中心夠你玩幾日
無咩事最好向地鐵站 市中心個面跑...

各位唔好硬踫，be water

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

荃灣警署散緊

愉景勁多人！同我出黎

荃景狗署的人 搵D 做哨兵
果個位好易比人圍

利申麗城撚，必要時過黎都好過上荃景圍

轉場去南豐

be water?

有無依家去荃灣既方法？無巴士？
想去撐下場面🥺

轉場 南豐！！

be water呀
唔好比人拉
諗番尋日點

想問下 荃灣有無放TG

去南豐

無

荃灣公園好疏

MTR啦
市中心位去邊度都得

轉哂場

1748
祈徳尊對開 近迴旋處有一部細狗車
幾隻交通狗

去南豐？

附近邊度仲有泳鏡

去地鐵站轉場啦

d狗嚇到縮係入面,無狗出自然無沖突,打爆窗就走

南豐

荃灣警署散晒
去南豐

無車去到荃灣

利伸： 係青山公路行緊

荃灣最安全就咪叫人過嚟啦認真

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

補充
清緊大涌道 祈徳尊對開嘅road block

1750 昌榮路 前後有十架狗車住荃灣

你影到人樣呀，最好就delete 幅相

完美hit and run

（張相大約5分鐘前）愉景好撚多人，而家準備轉場去南豐，好撚多人啊大家唔驚，同我快撚啲出黎啊！！！！

荃灣依家咩料，今晚有冇野餐？

南豐？政府合署？

pushhhhh

點解又轉 今日去左好多地方

仲有！喺荃灣公園嗰邊/ 同埋鳩坐商場嗰啲！

如果太少人就轉場！！支援！

而家撘緊的士，
最近都係叫我由有線電視個度行返入去

小心 岩岩上面有相 附近有龜

thx 巴打

今日要讚
荃灣一日遊

比人拆緊

hit and run

收到！
好想快d跟到大隊

大量警車由勵城方向入愉景新城

見到有2部，駛緊入去！小心！

屌去地鐵站啦

一直有大量警車出緊黎
Be water

有旅遊巴同兩三架狗車喺麗城向地鐵站方向出緊 大家小心

愉城天橋一直到千色店都好暢通
荃灣人加油 be water

唔止
約十架
加一架旅遊巴
應該係防暴

荃灣人加油

發夢跟住大隊行，但未知目標響邊

be water, 要學黃大仙街坊
不戀戰，消失如霧

見到好多狗車係海旁果邊入緊黎，目測約十架
小心！！！

14狗車 長盾落地 狗佈緊陣

而家就嚟行到荃灣西嗰邊
可以點樣跟返大隊？轉場去南豐？

愉景好多狗車黎緊

be water 對面佈防就走啦

荃灣滿樂大廈
福至樓
從心樓
康樂樓
三棟係連住既
密碼都係3298

警車黎緊，由愉景黎

喺千色店出面行緊會行去邊？

1805向大窩口行緊

搞到個範圍咁大, 唔掂.
好多街坊返屋企都煩

荃狗暫時都算係咁
今朝重兵拎返架車
宜定重兵去狗屋門口拆roadblock
都無話特別衝突

不過大家唔好鬆懈
無人知佢地幾時會發癲
我見荃灣始終無乜位聚到人
好多人都放鬆晒休息緊

今次要讚荃灣

荃灣好散

荃灣大隊向大窩口個邊既狗屋去緊

還好
而加行緊去熊貓

荃灣太四通八達 多天橋
冇咩方向咁

唔熟荃灣 好易比人圍

熟荃灣的一定走到

荃灣狗屋6:15

去緊熊貓個邊既狗屋 有方向！！

暫時d犬都克制，不過荃灣be water玩得幾好

有狗拎埋旗袋出門口啦 各位睇路

葵芳狗開始入荃灣？be water 向葵涌方向？

青衣長發有龜車

愉景防暴狗standby...勿入

1820 葵翠邨樓下有6-7隻犬巡邏

隊頭到左大窩口狗屋

新界南警察總部有一班狗喺門口

太多戰線啦荃灣

如果係荃灣街坊唔驚其實

有荃灣街坊屌我地

青衣有幾架狗車去緊荃灣方向

度度都有街坊屌架啦 調整自己心態好過

愉景防暴移動緊，向青山公路方向行

記住敵進我退

唔好作無謂爭拗

撐你既手足仲多呀！

成個荃灣都係藍色紅色 無人屌先出奇啦

啲醉酒呀叔咪鬼理佢啦

放左tear gas！！

邊度

即時，荃灣中心D狗上車去緊熊貓果邊。目測。小心

位置？

下午係荃新一期向街市個到有個好撚似神仙b上身赤祼嘅男人行嚟行去 啤撚實啲黑衫 眼神好撚惡 雖然冇出聲

快閃

荃景圍警署防暴已散

熊貓狗屋！

救人要緊，一齊幫手整合逃走的資料，有無義士被捕就靠大家

一齊幫手搵通宵車比義士今晚走

係囉 我今日去到邊區都比人屌 由朝屌到晚
慢慢你就慣㗎啦 講嚟講去咪三篤屁

可能去熊貓果邊，小心

大隊係邊？

熊貓果邊，荃灣交通部

熊貓果邊好安全 隨時落大窩口站

我都係荃灣街坊，我冇返落左去街，冇屌人

荃灣放左彈

咩位置放左蛋

幫推

根本冇放過 下次fact check咗先

痴撚線，已經好多區戰線

now live算唔算fact check

驚唔驚迴旋處有狗包抄
青衣/沙田都可以黎

有冇大約位置

有放到，係現場

大家唔好掛住睇
一齊幫手搵定通宵車比義士

其實都有黃，不過少D唧

想知係邊度放

新聞都出左喎。

近熊貓酒店個邊間驚署

問心
個個都支持既野就唔洗你做啦

荃灣轉戰葵芳

要搵定後路

荃灣依家咩位置要人

不被捕 慢慢退 唔好企

成堆狗車喺荃景圍天橋

依家大窩口嗰啲係咪向葵芳方向行

暫時係交通總部 但好似去葵芳

係

南豐中心一帶平靜

去葵芳，

我支持你哋喎!!!

又黎葵芳?

愉景狗屋be water好勁呀！一下子冇晒人，之後啲防暴先出黎罰企

有朋友話見到個媽媽抱住個好細嘅BB一路行一路喊，因為無小巴，係青龍圍附近行緊出去荃灣，有無巴打同絲打Fact check 下（朋友無影到相），如果係真，請幫下佢地。

點解荃灣會冇live

推一推
希望有人車一車佢地返屋企

荃灣開始出狗車

你知唔知咩叫be water
咁多警力係要走呀戇鳩

荃灣南豐有狗！

荃灣現場轉戰葵芳

要你老母 轉場啦仆街

荃灣出咗大約12架狗車，小心

立場有

荃灣愉景嚟緊地鐵站

求大家幫幫手

南豐大量狗

佢應該係想去醫院？

好多狗車係愉景出黎

反包圍

走呀屌你老母

入夜 小心

好多狗車 快走

Thx
再推

熊貓狗支援到 轉愉景 愉景有支援狗 又可以去番熊貓 無限loop

狗車掉緊頭返愉景

荃灣要去邊到？

小心新界南會包

好多警車去緊新界南警署幫手

狗車出緊嚟！有曬gear！已fact check！
各位手足醒水！

掉左頭返去了

小心城隧嗰邊有狗車

狗車全部掉頭返愉景

狗車掉晒頭

仲要小心旅遊巴 可能裝成車狗

愉景而家咩環境

愉景有狗車出動
Be water

去荃西去荃西

大窩口 葵芳

想問愉景新城出邊係咪噴左好多胡椒？

對唔住呀，我病左，催淚彈真係好毒，我都好想同你哋一齊去。

大量狗車係荃西 記得be water

掉晒頭返愉景了

一直有放救護車

有白色旅遊巴 應該係防暴 be water

好撚多狗車係麗城黎緊

地鐵天橋都唔知d 人叫緊乜
呢邊又話有狗個邊又話有狗
無facecheck 就唔好亂叫啦

d人又係守唔散 乜撚野叫be wster

落到黎就到新界南狗總，打遊擊勁到，荃灣識路太屈機

有狗車上橋入左愉景

天文台： 好多狗車係愉景來堅！！！！

係 麗城人

數到有18架

住荃景點返屋企好😰

黎到都走左，咁多路，荃灣人一定走到，黑警追左一日都追唔到

頭先真係有狗呀，不過佢地係滿樂天橋對出掉頭返去炸

犬車落緊熊貓

荃灣狗明顯唔夠
依家打遊擊佢地完全應付唔切
唔好再話分得好散打擊手足士氣

慢慢行，吾好經青山道。

有 白色旅遊巴 似防暴 be water

行天橋得唔得？

~十架Popo車大約10分鐘前起愉景走哂

夠嫁，係楊屋道有幾車人，但係跟唔上

荃灣人記住打游擊戰！
唔好浪費左個地理優勢

好多架犬車去緊城門谷道

係，估計去左熊貓或行沙咀道，小心！

最後係沙咀道果邊再經褔來返去。

荃灣西e邊安全fact checked

推呀

大窩口果邊前線話去葵芳 有啲停左係前面熊貓路中心

新南狗總推緊，無限放煙

推到比前線睇到

熊貓極危

岩岩經過十分安全

去海邊等佢地掟蛋落海

海皮方面暫時安全

嘩100連發

荃灣人 加油
麗城人

千色嗰邊暫時都幾和平 factchecked

一分鐘前十幾架狗車係德士古道經過

推，現場咩情況

岩岩向熊貓射彈

班狗比樓上居民屌返去狗屋

過緊去荃灣 現場點

仁濟對出

荃灣Highway

熊貓酒店，其他地方大致安全

邊道要人

昌榮路去緊葵芳

荃灣宜家咩情況
地鐵站安全？想退

地鐵可

唔好去葵芳 葵芳有防暴

暫時有一班係熊貓果面

咁依家出可以去邊到

Fact check?

依家我地成班係光輝圍黎緊葵芳 行緊去葵興方向先

荃灣暫時安全可留守

前線消息

悅來果邊既唔好留天橋
走難走

AM8773 白色旅遊巴係明愛對面警署走

而家咩情況 行緊去邊

轉緊葵

啲狗車由大窩口經石樓角路去緊荃灣

What is meant by “Be Water”.

狗車係大窩口 沿西樓角道走緊

全體行緊落葵芳

葵涌新區公園有狗車拉人！！！！！

荃灣站近南豐出口有物資站，有水有食物有衫

熊貓安全fact checked

屌你老母邊撚個留低包旺旺呀

我派撚到夜晚都冇人要呀
仲有個頭盔亂咁掉

係點架依家

宜家都唔知點

荃灣有愛港人士清路障

葵涌邨有狗車 幾架